[有片] 入波慶祝，瞬間變柒頭

傷左有冇畀人換走?

有，佢過左5分鐘自己要求被換出

超級大傻仔😂

直頭on9添啦

睇英超睇上腦，以為佢自己踢緊奧脫福

<div class="tenor-gif-embed" data-postid="13584755" data-share-method="host" data-width="100%" data-aspect-ratio="1.7785714285714287"><a href=" Hazard Knee Slide GIF</a> from <a href=" GIFs</a></div><script type="text/javascript" async src="

[url]<div class="tenor-gif-embed" data-postid="13584755" data-share-method="host" data-width="100%" data-aspect-ratio="1.7785714285714287"><a href=" Hazard Knee Slide GIF</a> from <a href=" GIFs</a></div><script type="text/javascript" async src="

依條友好似幾好波 應該係球隊主力

空龍我唔識踢波都入到啦

雖然片睇唔到 但佢搶點依下應該幾靚

其他隊友d走位都冇佢咁靚

做乜死都要撐佢

咁樣磨洗唔洗掛靴

睇怕都要

唔識踢就波皮都掂唔到啦

掂唔掂到個波同識唔識踢波冇關係，而係手腳協調

樓豬講得啱

射角球條友幾好力水

開角球頂盡30碼左右
有幾好力水呀

中學雞想要幾高要求呀
龍門射到龍門好唔好